【天文台】聽日支那一定搞鳩連登，大家follow左twitter未？

支那聽日一定搞鳩連登，未開twitter account快d開，一定要keep news updated
add @lihkg_forum
tag就#lihkg101

推

push

無力一推

連仔做嘢未

未必剩好多時間，所以要廣傳俾大家知

同感

推

#LIHKG101

Push

多d人知

已準備妥當
1.我不會自殺
2.記好律師電話
3.我無嘢講

光復香港
時代革命

推呀